<YouTube片> 型到核爆!!! 航 拍 列根號 駛 入 香 港 海 域

夠唔夠壓制成個廣東軍區？

夠有突

信我，只要派30000勇士衝上去白兵戰就搶到隻核航母

不過某國的人應該唔敢

我等巴打影靚夜景相

無知一問 佢戰鬥群其他船都係香港？

放晒D機係甲板 SHOW 比你睇個實力

個氣場勁到一個點

出黑煙遼寧廢輪真係笑死人, 獻世

真係好撚好J

如果飛支那軍咁近 比人射左落黎未

明影比支那睇
u want a fight?

游到埋去點上艦

霸氣

幾廿萬支導彈炸到連人帶船變成微塵都得

我地中國遼寧號仲型啦

美軍炸到你變微塵?

當日荃灣青衣空氣污染指數達10級

船頭向上斜有咩用？

舉白旗投誠等拎綠卡咪上到船

無彈射器下, 增加起飛時既升力, 令載重多D

有邊個國家夠膽就咁放自己隻航武係人地國家到？
仲要關係唔太好嘅國家， 係美國先夠膽。 就係想睇下你搶唔搶

真係睇到起雞皮

呢D咪國力, 唔似得贏國咁淨係識吠

最大問題係無黑煙!

喂喂喂, 無煙嘅，係咪假嘢嚟

佢入港既航道應該係禁飛區
而且人地軍艦比你咁樣拍vdo
睇住屎忽開花
(快backup 食花生)

好似當年黑船去日本咁

有人夠膽玩野即刻開戰等被消滅

好撚型

攻擊任何一隻航空母艦等於攻擊美國本土

夠薑咪黎囉

好叻咩 你老美摺被摺唔到到起角先

不嬲戰爭唔打航空母艦
一打=宣戰

幾廿萬支導彈先打爆人一隻航母

好似電影CG咁

增加風阻

美國怕咩放香港放大陸
呢啲地方咁多人拎綠卡怕咩

Brother brother!!!! Hong Kong government this way this way !!!!!

戰爭唔打母艦 一打=宣戰

打左就開戰，開左戰唔打得

新渡輪減速行駛

要去邊, 我帶路

如果中共搵架漁船扮無辜撞埋去會點？

agger 飛過航空母艦上空
一枝防空導彈當放煙花

好型棍 點解唔O係香港開個軍營比美軍駐守?

扯緊

即刻開戰

無玩過航拍 想問部無人機飛到咁近影美帝航母唔怕畀佢一炮射落嚟咩

美國航空母艦梗係要配依首歌啦

會呀！可能係得到批凖

見post主堆credit無提過美軍 有批準咁威水無理由唔寫埋落去

又夠鐘開餐

港女 are you ready?

有陣柒味

出黑煙

第七艦隊的主要任務包括威嚇敵國

遼寧號有冇入過美國

出唔到咁遠啊

垃圾黎 班兵咪又係唔識摺被
無啲紀律

拍喺青衣邊個位？睇下聽日搭巴士見唔見到

仲開POST 賣相, 應該冇係冇批文

80隻戰機放甲板咁撚串

放滿晒戰機好撚正

幾部ea18g jam爆成個東南沿岸

航空母艦俾你係附近放無人機？

仲有係民航航道，報美國或者香港政府都拉得。

報美國AF睇下有冇機會拉你去軍事法庭坐夠拎綠卡。

搶左都唔識用啦

美帝

緊急時有無得自爆？

美帝SHOW撚哂戰機.......

一架F22都KO成個大陸狗空軍

大陸狗雷達根本廢

型撚到

垃圾五毛聲都無得聲

好正 好有英雄片啲feel

有無人整返條支那黑煙火車頭既上世紀遼寧號要水警護航既片黎做下對比
背景音樂用紅太陽

咁呢段時間會唔會有戰機升降？
Btw唔係禁飛區咩 點解拍到

入左境內應該無得飛，一飛應該就開戰

Salute!

影埋香港background就好
一隻有點單調

問下海軍/民航處你有冇拎批核先
問邊個先好啲呢

頂多咪少少hi花
之前美國佬搵首退役航母黎玩
又魚雷又導彈
炸左好耐都唔肯沉

好似話當年啱啱同蘇聯交惡，同美國有交流
又未去到64果間果段時期
美國佬有軍事援助過中共
幫手upgrade下雷達之類

所以我諗廢極都有人地60 70年代水平嘅

我黎帶路 快！！！

唔會起飛，公海先得

有冇片睇

見到敵人要燒狼煙呀屌

講緊航拍部機

其實你咁做係會累到遲早航拍要領牌

比你搶到都唔識用

你噏乜呀？ 你睇下你個句子先

用航拍機飛埋去影係咪會俾人打落黎

咪撚係
好似比部I phone 8比公園廢老
機你都唔識開

搞到遼寧號成隻洗頭艇咁

所以攪到政府禁航拍真係有原因。。

咁多架F/A-18E/F
可以秒左香港附近d制空權

如果大浪啲啲戰機會唔會跣落海

定係有野綁住

如果向現代啟示錄致敬，用女武神的飛行做配樂仲正

所以人地咪帶埋兩艘神盾，一艘宙斯黎囉，你以為整係得航母咩，以為人地無做嘢咩啲雷達聲納掃緊深圳，珠閪，廣州呢啲百幾公里外既地方架啦，你一郁手幫你炸平成個廣東省都仲得，3艘加埋成300個發射管井，唔計其他，玩戰斧都夠炸晒你廣東軍事基地 你唔好唔記得史坦尼斯戰鬥群仲係南海 唔排除仲有2-3艘ssgn係南海 必要時射多幾百粒核彈去內陸 唔玩核打擊整係戰斧加三叉戟都夠飽和攻擊華南一帶

PS:用過大陸啲紅𣄃既國家就知幾咁有用 大陸家陣仲要引入s400 敘利亞亦都顯示s400截唔到戰斧 s400係現時全球除左薩德之外，最好既防空系統

夠壓制成個中国

美軍洗撚帶路

解放軍: 放哂F18係甲板嚇鬼呀

來多 d 香港軍演，挑逗一下中國神經，最好順便開埋戰，咁就very good.

所有香港人都支持你

30000黑警? 打學生就敢

美軍來了我帶路
快撚d打爆支那

我諗美軍一定有訓練如果比人搶船用咩方法應對，同個船內部都會有設計比佢地守，直接炸啦。我怕唔洗幾個鍾就有空兵到

睇到喊咗
美帝

是咁的，呢個星期五，我唔打貿易戰了。玩哂馬。
我地book 了32隻船。第一隻 列根號, 18年前美國貨。

排水量十萬幾噸的，26萬匹馬力。

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。
蘇聯制，排水量5萬噸。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點駱克道集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 賓妹免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

三千城管勁過三萬人

保皇狗趕住帶 幾時輪到你帶

射到出黎先再講啦

雜種個女係咩國籍？

認真問，咁影真係無問題 ？？？？？

想問下如果真係發生戰鬥係唔係都會排咁多戰機係甲板上面 唔會阻住其他戰鬥升降咩

而家係哂馬

美帝萬歲

泊咗喺邊個位?
喺青馬/昂船洲有無可能見到佢嘅英姿

根本係曬一隻艦上邊有幾多隻戰機

西環泳棚會遠距離見列

軍艦大撚曬
唔洗環保 幾萬枝飲筒喎

直接打爆班柒頭

加埋沿路投降帶路既共軍夠打到上俄羅斯邊境

經別國運gundam咁樣

你班友識唔識架, 用黎破冰用架

呢的Post永遠唔會有五毛入來串嘴

之前有啲美國海軍會拍曬片，飛機升降呀，配曬樂咁，好鬼型
想搵嚟打下飛機

大艦巨砲主義

叫民國復興件傻西入來發表下意見

屌你呀，中國遼寧號好失禮你呀

邊個位睇得最清楚

我都想知

拎明日大罪條數俾美國做保護費, 之後宣佈獨立, 長駐香港做基地.

呢種設計叫 滑躍式甲板 或 滑跳式甲板 通過改變前端甲板仰角 將戰機嘅速度轉變成升力 無彈系統嘅航母都會有呢個設計

烏雲蓋頂號

願望成真，真係美軍來了

組團去帶路

支那最想要既科技

F22無上航母

之前試過坐船經過，近距離真係大到你唔信

呢條柒頭等俾人拉啦

萬一部機失控撞到航母，都唔知計唔計係開戰

宜家停左係邊到？ 想去感受下

今朝係青馬大橋見到

EA-18G夠做
Jam死晒D雷達

好似D對話雲咁
隻船有野講？

痴撚線,乜原來可以喺航母上面玩航拍架咩

中國都有核潛

想放假去睇阿

美軍來了 我來路～

可以渣到咁近去影嫁
順便降落埋去唔知會點

美軍來了，我帶路

成個第七艦隊嚟香港就正

呢d先叫show肌肉

之前支那架機開下彈倉就話show
十足十露體狂俾條牙籤人睇

做咩唔叫支那隻艦一齊黎呀
但都幾ok,美帝黎就唔封海，支那黎封曬

片YouTube有
但我唔記得keyword搵唔返

我諗好多2000後出世嘅應該未睇過Top Gun

香港d航拍撚特別鐘意做違法野

去尖沙咀睇住驅逐艦先

可惜上面冇F14

好記得未搬之前搭十點慢船出香港時搭搭下撞正條濕鳩遼寧號離開，要向海中心停底等條濕鳩舢舨好似如臨大敵咁冒撚住黑煙慢慢走，難得船上班廢老向度拍爛手掌，係咁話強國崛起今次仲唔收返釣魚台咁話。

佢地帶返你去浦都仲得。

係沉船果陣仲有個高位畀到蟹軍延續生命, 保命設計嚟

戇鳩仔出沒注意。

點先為止係勁嘅航母
我睇完條片都唔知睇咗啲乜
只係唔同角度咁影個航母

想親眼睇，有冇方法

隻隻船都解放軍啲廢鐵咁樣生曬銹

F-14得返伊朗有

呢個民族性問題

屌冇黑煙學咩人做航母 肯定唔夠力水啦
老美派架垃圾黎想大鳩我地?

我帶路

一人帶路 全家Koei

唔洗諗乜係勁 因為你mon前呢隻除左新一代福特級之外係地球上最強 就算英國既伊利沙伯女王級都冇可能贏佢更唔好話支那隻